本地定海外升學？

Best5得18 有3322
夠分入悉尼大學建築系 去嗰邊定留喺香港讀東華珠海好？
求意見

錢不是問題就一定去外國啦

海外

Agger

有得揀老閪都海外啦

當然去澳洲

我都想去

點解 純粹因為外國嗰間係大學？
因為東華珠海都有OT 建築 出到黎應該有野做喎